咁多人睇小印度人，同時又可以當google係神咁拜

咁Yahoo nvidia 都唔差，又有咁多人睇少中國人